唉 今年台慶無晒氣氛 尋日返去睇睇個廠細撚到

練啲項目應該係史上最廢
公司戇撚鳩

有楊千fa喎

整體差嘛

無人想知

條老西趕客架喎

垃圾！

有冇空中飛人

唔係好明邊忽戇鳩 蝕錢蝕到入肉
就黎聽執 仲搞大?

垃圾台快啲執啦

幾時掟壽包？

呢個台執嗰陣搞場執笠show我一定睇

即使再垃圾都要養住大把人
有網友在TVB做

我們睇tvb都係垃圾